აპლიკაციას გააჩნია ავტორიზაცია და რეგისტრაციის ფუნქცია გამოყენებულია Firebase authectication. აპლიკაციაში შესაძლებელია
ჩემს მიერ შექმნილი მომხმარებლით შესვლა (vano@gmail.com / 123456) ან თქვენს მიერ შექმნილი მომხმარებლით. აპლიკაცია ასევე
ინახავს ინფორმაციას მანქანების შესახებ. გამოყენებულია Retrofit და RecyclerView.